{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050589",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 라메르펜션"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューを鑑賞することができ、屋外プールとスパ施設も完備されています。 客室はファミリーを含むすべてのタイプが可能で、駐車場や消火器、煙感知器も完備されています。 送迎サービスは提供しておりません。 入室は15:00で退室は11:00です。 バーベキューは電気グリルバーベキューと炭火バーベキューに分けられます。 電気グリルバーベキューはA棟2101とB棟2101でのみご利用いただけます。炭火バーベキューは他の客室でご利用いただけます。 炭火バーベキューは屋外バーベキュー場で利用でき、利用時間は17時から22時までです。 最大人数を超える予約はできません。 スパは全ての客室で利用でき、無料で天然バブル入浴剤をご利用いただけます。 入浴剤は19時まで申し込み可能で、現地で決済します。 水着と水泳帽を着用する必要があり、ペンションは禁煙です。 ペットや駐車も可能で、ペンション施設にはキッチンやメゾネットタイプが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室からは何が鑑賞できますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が完備されていますか？",
            "answer": "屋外プールとスパ施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用可能ですか？",
            "answer": "ファミリーを含むすべてのタイプの客室が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場や消火器、煙感知器などの設備はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場や消火器、煙感知器などの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは電気グリルバーベキューと炭火バーベキューに分けられます。電気グリルバーベキューはA棟2101とB棟2101でのみご利用いただけます。炭火バーベキューは他の客室でも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは屋外バーベキュー場で利用でき、利用時間は17時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える予約はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、最大人数を超える予約はできません。"
        },
        {
            "question": "スパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "全ての客室でスパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金について教えてください。",
            "answer": "スパの利用は無料です。天然バブル入浴剤も無料でご利用いただけます。入浴剤の利用は19時までに申し込み可能で、現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "スパを利用する際には水着と水泳帽を着用する必要があります。また、ペンション内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて行くことが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キッチンやメゾネットタイプの客室がありますか？",
            "answer": "はい、キッチンやメゾネットタイプの客室もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 583
    }
}